{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493774",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "밀숲 인계점"
    },
    "text": "麦林引継店\\n\n京畿道水原市八達区仁渓洞1119\\n\n韓国料理 - 麺専門のミルスプは09:30から21:30まで営業しており、名節を含め多くのお客様を迎えています。 このグルメ店は42席を備えており、家族や友達と食事をするのに最適です。 麦の森は手頃な価格と味で有名で、ナ·へソク通りのコスパ満点のグルメ店として知られています。 牛骨を12時間煮込んだスープをベースにした牛骨カルグクスは、スープの深い味わいが特徴です。 麺は毎日直接製麺して新鮮さを保ちます。 カルグクスの他にも薄い餃子の皮にいっぱいの肉まんや、甘酸っぱいビビン麺も味わえます。 麦の森は注文後すぐに調理し、真心を込めた深い味わいを感じられるよう努力しています。 値段はいいですが、深い味わいの麺を味わうために麦の森を訪れるのもいい選択でしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "麦林引継店はどこにありますか？",
            "answer": "麦林引継店は京畿道水原市八達区仁渓洞1119にあります。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "麦林引継店の営業時間は09:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の席数は何席ですか？",
            "answer": "麦林引継店は42席を備えています。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "麦林引継店は韓国料理のミルスプ（麺専門）です。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "麦林引継店の特徴的な料理は牛骨カルグクスです。"
        },
        {
            "question": "牛骨カルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "牛骨カルグクスは牛骨を12時間煮込んだスープをベースにした麺料理で、深い味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の他にもどんな料理がありますか？",
            "answer": "麦林引継店では牛骨カルグクスの他にも薄い餃子の皮にいっぱいの肉まんや、甘酸っぱいビビン麺も味わえます。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "麦林引継店では注文後すぐに調理され、真心を込めた深い味わいを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "麦林引継店は手頃な価格で知られています。"
        },
        {
            "question": "麦林引継店はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "麦林引継店は家族や友達と食事をするのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 360
    }
}